電腦問題

咁樣有無問題？

咩用途

9900+2060

同時開好多野。搶購程式

一般打機。

唔夾？

如果2070?唔要水冷
I9包唔包風扇?

唔包

9900k好很熱～ 起碼240以上水冷～或者塔散